句歌詞「無待了 喊六四情花太惡毒」係咪要改過？

黃洋達 默含櫃通開拓血路
孔誥烽 知我所想宣我盼望
無待了 喊六四情花太惡毒
明敵我 誓撐毓民朝拜教座

仲有幾多句要改？